點睇hsbc即將推出嘅"payme" APP

連acct no都唔使入，直接可以經wtsapp contact過數 咁撚方便再加埋hsbc個朵，應該會完美砌低 wechat, tap&go 嗰啲peer transfer

全港九既債仔準備找數

洗唔洗有hsb ac?

幾期待
舊時唔同銀行過錢要比手續費同遲一日真係好on9

唔洗

本地所有銀行都work，過數唔使分邊間

要有master / visa 卡

建議政府強制班師奶港女登記呢個app，
咩ig shop過數 自己喺屋企慢慢撳飽佢
咪撚阻住哂啲atm

睇黎又係雷聲大雨點少, 最後又係無人用既垃圾

一早應該要有啦

幾時出?

應該就呢兩個禮拜

You have why play me

實有保安漏洞, 睇定D先

tag & go都冇人用
有入冇出

唔使去ATM真係唔錯

用黎淘寶 玩Apple pay

淘寶就真係費 淨係手續費都6% 匯率又少

都2017年
即時過數都未有真係好落後

姐係要有信用卡先用得？

係未全部過數都當信用卡消費？？
係就正

係唔係一收到就good fund?

應該當係無cashdollar賺嘅消費
如果有 即刻幾萬幾萬咁過黎過去

HSBC個app本身都幾廢
唔好太高期望

如果我俾錢人
用信用卡俾
算唔算用信用卡換現金
仲要唔收息

我會想用

學生狗無信用卡又係無撚用

月尾有救

金管局規定每日上限五千，獅子銀行計到咁盡，隨時每日限額得一千幾百，你咪玩到夠囉

咁樣當唔當有CASH DOLLAR?

每日一千都好好玩

如
tap&go > hsbc app > 自己銀行戶口

Debit card其實好好用，可以入錢落去俾仔女用
佢哋又唔會洗突
唔知點解香港咁少人用

要視乎你嘅發卡銀行當唔當係「消費」

係咪出唔切
如果新年前出食埋e-利是咪仲有gimmick

係，我俾咗張十歲侄女用，每個月入一千落去俾佢完全自主消費，儲起下個月就可以駛二千，駛突唔好返嚟搵我，俾佢自己試下好過得個講字

好似話有$100電子利是嘅promo，點玩法就唔知

成日轉錢因住比人當money laundery

啲人話係咁過錢賺cash dollar係咪on9

HASE 都有EasyPay，幾好用
不過如果對方無HSBC/ HASE 就過唔到錢
成日用

由然得佢地 FF 自 high 啦, 笑撚死

幾時有fuckme

多左入錢呢個步驟
連結銀行戶口咪得，但冇銀行咁做

冇得先洗未來錢 點氹到人買野

小金額有八達通 差個中碼嘅tool

play me

tag and go 好好用
一張卡 有哂apple 同 play store 的prepaid idea ，而家仲可以玩埋 apple 同 android pay
book 酒店可退款嗰d又唔使入真卡住

debit 卡退款要等幾卡
用恆生果卡等成30日先退款

係外國用過 感覺好兒戲 得個電話號碼就過到
仲要擔心有無過錯左俾人

apple pay後又多個選擇

方便先有人用喎
而且平時入account number咪一樣係入一組數字

年幾前係csl上台送左tap&go 550俾我，用黎買左條煙之黎冇用過！

有名睇嫁

學生狗好有用 網上買野唔洗乞人張信用卡 有時無eps 又可以用呢張卡比
清晰易用 但又齊credit card 功能

tag & go唔係大陸野咩？
之前睇到唔敢用

係邊間銀行

tap&go都係續約過左八舊水俾我先用下

李澤楷架wo

tng 先係大陸背景， tap & go 唔同 tng

Debit card 嘅用途喺香港好大程度俾eps取代咗

自膠
一直以係tng係 tap and go縮寫

eps冇得上網買野

姐係要用用信用卡出數？
定係信用卡過落電子錢包 再過數？

應該係信用卡入落 wallet 再過數

希望今年有啦

咁有冇入返落卡先

唔明個操作係點

比錢一方：用信用卡比
收錢一方：只需要有佢電話號碼，咁條數入去邊？佢話就算人地未用payme都可以過到數。

得個電話號碼，個系統就可以自己搵返入數去邊個銀行戶口

之前銀通果個去撚左邊

估佢過返落銀行戶口機會比較大，落返卡當 refund transaction？唔識純粹9 up

等詳細資料
香港用呢類app太多限制，搞到好少人用

我都以為係⋯

咁佢出呢個APP 都係想方便人找數

AA 制個D 禁個制就得

但我派錢俾人 係用信用卡 定提款卡
用信用卡咪變左現金透支?

唔强制都會啦
方便十萬倍

當消費呱
現金透支冇人會用囉
同埋應該限制多多

仲有人覺得用電話會比人偷晒啲錢嫁

眼見仍然唔少人堅持用 cash, 堅持排隊交賬單

留名

連hsbc恒生p2p都好少人用,甚至冇人知係咩黎,payme點會有人用
之前登記左payme再refer人, 點撚知2x歲既年齡層都話自己唔過數,冇用,點解唔用paypal,用cash穩陣d,點解唔去ATM過...etc
明明係digital年代,點知2x歲個觀念都同d廢老差唔多

paypal 要收手續費
啲人一聽到要手續費就88

之前refer fd都無人show9我

出咗先講
佢居然可以乜details都無就做promotion...

未到出嗰日都唔知點用

點樣推動人用先係問題

個銀行户口應該要同個 app link 埋一齊。

咁對方知道你名同電話，個app就揾得翻你個account過數入去

又話會派利是又剩，唔係諗住年初一先launch啊

HSBC 個 app 快撚 d 加指紋 login 啦屌

雖然指紋方便，但一定唔夠雙重密碼咁安全
唔使望有
有我都唔敢用

有啦喎

應該全球同一個app？

利申英國HSBC

係澳洲 銀行過數係電話禁兩下搞撚掂 對方即刻收到 連澳洲都有真係唔明點解香港咁撚outdate

Citi 個app有

恆生唔係一早有咩

真係唔知

笑左出黎

恆生enjoy 卡

連垃圾安信都用，一簽完仲有push notification

大數目要入錢落卡

雷聲大雨點小

講咗咁耐出都未出

可以自己set每次過幾多同每日上限，好似一次最多係1000蚊，咁不過你如果過得多錢係番自己恆生戶口過數落去都可以即刻簽到

香港果個冇喎

渣打都有

好似要set 嫁

如果e-banking係即時過數就問題不大，但係冇

香港app搵暈都無得set

香港未有呀屌

咁好既 英國 咁方便
香港無

恆生個堆唔算咩

叫自動增值咋

聽日出 係咪可以pay 自己 點計先

兩樣嘢黎
hase 同hsbc 都有easypay

香港真係好落後

電子支付方面真係落後

信用卡->wallet->銀行戶口
有set 限制每日入幾多out幾多

想知多d再問

佢會send條link俾你
你clock條link就可以去到一個網頁度
個網會叫你入銀行戶口
然後筆錢就可以入去個戶口度

每日可以 out 幾多？想用黎每個月過數

同埋入其他非 HSBC 銀行户口的話有無 charge?

個 app 已經有得 download ，似乎 payme 本身有個 balance，係用登記 credit card 簽條數落 payme，再用 payme 轉錢去其他 bank account?

Lm

整唔到ac/login 唔到 無限loading

一樣, 一開就無限load

裝左
但未有機會用